應承我， 可唔可以唔好再討論$10000

成班窮撚，討論番正經野啦

正確

方向正確

場疫情同抗爭比10000搞死左

好過你破過產
係咪看破紅塵啊？

唔通你冇？！

到出年 有命先講

confiscated

唔得

比破產人士罵窮撚

樓主你拎唔拎先